明天罷工罷課既手足不如圍狗鐵要求交代831太子事件同交出cctv

而家手足生死未卜，班3毛又係咁亂放d假消息出黎俾人一check就知假既
我唔知佢地係咪想等大家覺得死人係假，而轉移大家視線幫d狗淡化831打死人事件

簡簡單單，而家班黑狗同狗鐵話無打死人，就唔該佢地提供返無死人既證據出黎，如果交唔撚到我話知你點講，我點都會話你班仆街有打死人

如果真係打死左人，而成個警隊連各級高官一齊合謀隱暪事實，咁呢個所謂法治既社會已經俾呢班人完全毀滅晒，香港唔會再有法治呢樣野啦

到時召喚仲有良知既市民一齊上街聽討黑警，並宣佈唔撚再承認班黑狗係合法既警察

popo進化到 少林寺十八銅人跳舞方法
震精750萬港人

fb有消息了

求求大家呀，一齊幫忙呼籲大家圍狗鐵交代事件啦，唔可以真係俾手足死得不明不白

你地諗下呀，一堆三毛係咁衝出黎係咁放假消息等大家炒車，然後大家無fc就唔會再信其他消息，但而家班狗封站成日，邊可能會fc到，唯一線索只有狗鐵手上既cctv

今日 92班狗又大規模出動作亂，今日又唔係咩大班遊行，經過前2日得罪咁多市民，點解佢地唔收斂一下？係咪真係有咁既必要呢？會唔會係想藉由更多事件去掩蓋831既事呢？

暫時真相係點無人知，如果我地唔去逼狗鐵交代，個事實就永遠無人知，但我寧願炒車都好，我都唔希望有手足白白犧牲，而個兇手同埋個殺人就政權逍遙法外

唔會信呢d消息，係要狗鐵交代，否則雖然未有證據，但我會堅持佢地係打死人

唔信網上任何消息，但堅信黑狗打人，要求唯一真相，要求狗鐵交代封站一日入面發生咩事。

我知可能會有人覺得我想引大家去炒車，唔緊要！

如果有人同我一樣諗法既，明天就一齊去九龍灣圍總部大樓

推

再咁落去人權法未過我地就冇曬人